ldapsearch -x -Z -H ldap://ldap.edt.org | grep dn | head
Connect port pla
-Z conexió amb STARTTLS, si no va por defecto hace la conexión no segura
-ZZ STARTTLS si o si, o sino no printarà nada (ERROR).

ldapsearch